有咩原因可以出去遊行

5月24維園見
借朋友ac
我呢一刻仲係初中，不嬲都有做開文宣
屋企人由細到大都錫我
可能因為我係女仔而且又係獨身
所以好緊張
七八月嗰陣時就話可以出去佢都唔知
但慢慢佢哋就會話有人搞事
唔俾出街
佢哋係藍都發黑嘅
屋企人知道我係黃
但係佢哋好反對
有時同friend出街會無啦啦FaceTime又或者打電話我有咩原因可以出去
佢哋不嬲係啲唔講道理嘅屋企人
話一就一
無得話二
有可能佢會無啦啦話要出嚟接我又或者叫我即刻返屋企
電話一定要通
究竟我可以點樣 有咩原因出去

當你經常唔理佢地照做 時間耐左就會唔出聲

啱

佢哋會軟禁我

從來只有你敢唔敢反抗 可以點軟禁你